[大愛撚][極噁心][慎入]如果佢哋唔會傳播疾病，個待遇會唔會仲好過貓貓狗狗

三月十六日

五月廿九日。。。仲要係bb

啲人周街落毒

倉鼠:

肥嘟嘟

如果

細過睇到真係好深刻，老鼠會同類自食
老鼠食老鼠咬到個眼珠甩左出來

鼠王

其實家鼠好好養
又聰明

諗起細個個陣係街市見到個廢中
個廢中見地下有隻老鼠,就腳多多咁就去踢佢
隻老鼠一個轉身避開,順著佢隻腳咁爬上佢個身
個廢中驚到係地下碌黎碌去

係鼠post呀 其實我都覺老鼠個樣唔衰 係佢污糟同亂咬野煩 屋企有老鼠既話我真係唔知點搞好 又唔捨得打 又唔想佢留喺度

不過chinchilla 呢種就養得啦

個體型令我諗起嗰套龍貓

好似呢種真係叫龍貓?有灰色有白色 好想養